［法律撚入］港女網上賣警棍 到底合唔合法？？？

紀念品黎?

樓豬好柒

都係開返j圖post啱你

入唔入到

咁闊實入到啦

點解要賣，唔拎嚟做假狗俾自己玩

樓主

都唔識賣野既
用過可以多幾賠價錢

樓主眼殘睇唔到1比2 size呢幾隻字
又或者腦殘唔知原來呢個係紀念品

大家唔好怪佢

反正咁粗大……

小黃瓜系列黎喎

香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:
1.中國式飛鏢
2.重力刀
3.重力操作鋼棒
4.指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
5.附有手柄的鐵鏈
6.彈簧鋼棒
7.任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
8.任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

學嘢先

見到1:2仲唔識路

好心你正正經經開番J圖post啦

就算係1:1真警棍,想問你報警對社會有咩好處?
等香港人再少D武器?